陸委會嚴厲譴責有協助庇護港人餐廳遭破壞 將追究相關人士責任

由香港律師黃國桐發起、讓流亡到台灣的「手足」在當地工作的餐廳「保護傘」今年4月16日正式開幕，經營至今剛好滿半年，怎料今日中午，突然有人闖入餐廳，向一名香港籍女性員工及餐廳櫃台等地方潑糞，之後隨即逃離現場。餐廳樓面、廚房全部中招，廚房更成為重災區，爐頭及煮食用具等全部遭殃。據台《蘋果新聞網》晚間最新消息，已跟汐止分局偵查隊隊長求證，保護傘餐廳轄區大安分局，有前往汐止社后派出所翻查閉路視電視，但目前仍未捉到疑犯。

《蘋果》記者於事發後第一時間致電黃國桐律師，他一提及餐廳遭潑糞即表示「好嬲，離晒譜」，又指餐廳有裝設閉路電視，但詳情需向台灣負責人了解。陸委會晚上表示嚴厲譴責滋事行為，並強調政府將追究相關人士責任，確保在台經商環境的安全及合法權利。陸委會同時也敬告任何有心人士，切勿以身試法，政府必定會追究責任，嚴懲不法，確保任何在台營商環境的安全及合法權利。

對家愈做依d野就愈幫到手宣傳

其實真 搞埋啲小動作 以為係香港咩

共匪
死刑啦